光復香港! 議會革命! 我地贏埋立法會就贏到港共架啦! 不要分化 穩定壓倒一切

唔係唔知贏埋立法會就可以靠多數議席制裁中共港共下話
收到風佢地依家好撚驚 好驚泛民拉到佢地落馬同爭取到獨立調查
到時中共永不番身架啦 查到佢地解散都唔掂呀 咪撚出黎分化啦 專心打贏立法會依場仗先啦 多你一個好多 我地做野要一步一步黎 相信議員
光復香港 議會革命

功能祖別

拉